今日收到入境事務處IA 體能測試

有無人都收到？或者可以一齊訓練下，真心想練下。

係絲嘅就要操下
係巴嘅 入境都要等登操嘅 啲體能真心幾廢

我係絲啊，本身仲要有肉地....有肚腩仔點做sit up😭

比我操

你幫我操？定一定操

一齊操？

試下用國語讀

吾知你意思

入境個體能有手有腳都合格啦
你上網揾下考咩，日日跟住做幾轉就夠

仲有小組討論..吾知大約可以點準備😣 其實好淆

體能既話每日抽啲時間練下就實合格，最重要都係姿勢
利申：小弟用4個月時間由一下引體上升都做唔到去到pass消防體能

今日收到可能同一日考

一齊操下 ？

嘩.......

唔係想晒命同認屎認屁
只係想講有心就可以做到
小弟都係肥底，每日抽啲時間做gym跑步就一定冇問題，入境體能唔算話好難，想做就要盡力，加油

要練下😣😣😣

3月12號考

可以一齊練，我都有跑開

不過我應該肥過你，體能勁差
而家要比錢人教我

我幫你操

吾你老母咩

你住邊頭？ 一齊練下

我都係...🙏🏻

收到嘅係幾時報？

貴精不貴多，重要姿勢一定要正確，而家得咁少時間練，下，真係睇你對份工既熱誠啦